打J算唔算係治療情緒病嘅一種方法？

但個邏輯係咁，打J雖然會產生胺多芬令人開心，但有情緒病嘅人第一樣消失嘅就係性慾，以往好渴望打嘅感覺都冇埋，點樣可以啟動返個循環

會唔會變性上癮

開發新性癖，利申8歲開始日丁2次

絕對有幫助

打j係多巴鞍定安多酚？
兩樣好似唔同 多巴鞍易成癮？

唔太識

打完仲空虛

但有情緒病嘅人第一樣消失嘅就係性慾
咁點治療

有情緒病嘅人第一樣消失嘅就係性慾
So true